居屋裝修

新居屋可唔可以拆牆？
想拆咗廚房幅牆

睇圖則, 幅牆畫到好厚果d唔得

拆左都唔見洗得幾多

呢句真

問房處，估係磚牆

放個平面圖研究下,唔一定係你個單位,同類OK

其實類似咁

得

呢個則整開放廚一流， 可間兩房

點整

爆咗廚房佢， 個廳前間黑房， 窗邊再間一間
兩間房間細d咁就留到空間做廳
個廳有廚房窗叫做可以採光
一入大門就經開放廚行入廳
電視整活動式， 吊喺廚房果邊

當然其實無房仲順眼
只係比有必要無房變兩房多一個option

上過近似公屋
床同廳整開放間格已經好好睇，用簾隔開廳房

但3-4個人住有房始終好d
黑廳黑房開放廚係無辦法既辦法
呢個則已經算好
開門對廁果隻你想廚廁對掉就更加難

其實都係得二百幾呎
如果第時賣岀去洗唔洗還原？

唔洗,有人要就OK

要小心爆開做開放廚，其實有法例要求。
你私底下搞一回事，唔好彩有咩事保險未必claim足而且捉到可能會釘契。

唔賣一直自住既話釘契都無所謂啦

你睇下樓主講咩先
"第時賣出去"

似係啓德開放式

d間隔係點間房
柒都咁都得嘅

自己參考下

搭單問呢個有邊幾幅整得

升降機果幾幅爆左佢，出門番工一流